記唔記得當年大陸自由行係幾時引入？係SARS後

只要香港有SARS, 大陸就可以用拯救香港做籍口，再擴大自由行，甚至加強深港融合，以拯救香港水深火熱既人民為理由。

甚至當香港因爲sars死好多人，大陸可以話增加單程證名額，以補回香港死左既人口為理由，然後話救香港經濟。

各位唔好比中共得逞，要勤洗手，勤漱口，係街用手食野記得洗左手先，有機會去廁所記得用水漱下喉嚨，研究指出清水漱下喉嚨已經可以沖走大部分病菌。

陰毛論咁諗，
當年sars 可能都係佢地嘅計劃黎